噓過國歌 應該向英美政治庇護 尤其持有BNO

過國歌應該向英美政治庇護 尤其持有BNO喚起關注

屌-